條女幫我含含下，無啦啦流眼淚

其實今日晏晝佢都有啲唔開心㗎啦
食完飯捉佢黎扑野，佢係有少少唔願意
就喺度吹吹下蕭嘅時候，無啦啦望住我留咗兩滴眼淚
我個心即刻痛左一痛
即刻問佢咩事
原來佢含得太深喉頂到個喉嚨定，先唔覺意標左兩滴眼淚
大家冰釋前嫌之後，就繼續扑野

禁室虐待快啲放返人哋出嚟

佢自願俾我鎖的

樓主非法禁錮

應該係細個對牙籤有陰影之後你碌鳩trigger到

佢自願跟我回家的
唔算禁錮

條撚太多鳩屎

你碌鳩太臭 燻到隻眼標眼水

都話頂到喉嚨定

玩呢味

女人未到八十歲都要用鎖 鎖住佢

男人都係

條仔幫我含含下，無啦啦流眼淚

笑撚咗

前幾晚試過人地條巨龍
宜加要含返你條牙籤有d sad姐

但佢望住我嘅眼神係好真誠同埋堅定